點解LF2唔做手機版

好想玩

因為個開發者真比賣咗比game商整LFO之後好似失咗蹤咁
之後出隻新game又垃圾到不得了
我諗佢應該轉咗行

有

Lfo都執咗啲好耐。

細哨隻真天魔公仔點

始終都係唔同喎 呢隻唔係lf2

有個重製網頁版手機都玩到，還原度都幾高

係澳洲定新西蘭微軟做緊

定google唔記得左

咁勁